估計國安處針對的組織為「創制獨立黨」

根據警方於記者會公開的資料，估計今次拘捕行動針對的組織為「創制獨立黨」。

創制獨立黨的Instagram只有一個7月21日發出的帖文，內容指組織由前學生動源已完成學業的成員創立，全部成員身處海外。

創制獨立黨Instagram

#香港新聞

係咪想逼人套料

又自編自導

得百幾個人follow 既ig account
班狗又幫人做免費宣傳

咪撚戇鳩啦你

唔關事
依家連個ig都唔知係邊個開

他日有人開個ig寫呢D, 然後tag鳩你
咁係咪拉得你?

推

假撚到咁你都信?

唔好入個ig

第一次聽

應該要一齊入先救到佢地

班狗自己開個Ig g 之後屈鳩係人地開 真係邊個知呀 d證據又自己偽造
個官又係你既人

又黎全國獨立黨？

應該問唔到Facebook攞料
依家就拉人睇下攞嚟攞到料

內容指組織由前學生動源已完成學業的成員創立，全部成員身處海外。
然後拉鳩D唔關事既...

無需證據無需審判

香港有救

大公網認證@2019年5月13日

我50+，冇讀過大學，有學歷既巴絲請馬上做野

本老嘢叩首

好似話舊年已有

果然真係國安開黎老屈

x2

仲要係舊年6月前已經有

聽都未撚聽過

完全用返蠔灣舊亞視廠房嗰單嘢砌生豬肉

幾時搞連登呀
黎啦
香港獨立呀屌你

民族自強
香港獨立

香港獨立

日文

不要說推
說香港國安綁架學生動源

小心唔好畀人spin走轉移視線

係囉，睇過就拉？未睇之前知到內容？

睇過等於共犯？我睇過幾條巴西墨西哥毒販殺人片喎，使唔使去自首

啱呀 前線都係鬼

大公就唔好貼link直接copy過黎呢邊算啦

乜撚嘢
從來都冇聽過

個FB上年5月開

一個國家要幾咁淆底先可以連獨立都咁敏感

香港獨立呀屌你老母國安收皮啦 縮返去支那個閪度啦

會唔會就係睇中Facebook 唔會爆資料
有心人開po插莊嫁禍？

至少群體意志係真